{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠디호텔 독산 (구, 스타즈호텔 독산) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 朝食は運営しておりませんし、駐車は無料でご利用いただけます。 駐車可能台数はスタンダードとデラックスダブルは1台、トリプルとデラックスツインは2台です。 追加駐車は1台当たり一日最大20,000ウォンで、未成年者の単独宿泊は不可能であり、保護者同伴の場合のみ可能です。 身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。 付帯施設には、ドッグ センターと 24 時間利用可能なフィットネス センターがあります。 また、手荷物預かりサービスと洗濯サービスは有料で提供され、すべての追加費用は現場でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "スタンダードとデラックスダブルは1台、トリプルとデラックスツインは2台です。"
        },
        {
            "question": "追加駐車は可能ですか？",
            "answer": "追加駐車は1台当たり一日最大20,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の単独宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の単独宿泊は不可能であり、保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはドッグセンターと24時間利用可能なフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスや手荷物預かりサービスは利用できますか？",
            "answer": "洗濯サービスと手荷物預かりサービスは有料で提供され、追加費用は現場でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 316
    }
}